撐警人士出手打人，警員護送離開

屌你老母

預咗架啦

First time?.gif

香港警察：犯法就係犯法，一定要負責（撐警人士除外$